### Этот репозиторий содержит классы и методы, позволяющие работать с обычными дробями. ###

**Что уже возможно:**

* Простейшие арифметические операции с дробями (+; -; *; /)
* Сокращение дробей
* Вывод дробей в строку
* Конвертирование дробей в десятичные
* Нахождение НОК двух дробей, и вообще двух целых чисел

**Что планируется сделать на данный момент:**

* Написание демонстрационного класса
* Написание адекватных комментариев к методам и классам